真正殺得死thanos只有一個方法

就係去伏米亞推佢落去換番粒soul stone上嚟
雖然IM用咗手套將佢同佢哋軍隊化灰
但係既然大家都可以用手套返嚟
代表thanos同佢啲軍隊一樣可以
唯有soul stone先係真正嘅inevitable
假設隊長擺番曬啲石去返以前嘅地方到
一樣有人可以做反AVG4嘅嘢攞返啲石 逆轉無限
我諗到嘅唯一解決方法係
2024年嘅時候隊長唔係擺返啲石
係應該學thanos咁用啲石去摧毁啲石
咁先降低咗咁多粒石喺嗰個年代比人攞返嘅機會

（喺多重時間線下，其實你大可以話番去AVG4啲英雄判斷嘅年份再之前去攞番啲石）

但咁樣做已經避免咗咁多粒石最巧合岀現嘅年份

多謝大家用咗一分鐘睇我9up

ok
但邊個人真心愛佢？

佢班𡃁

Dr.strange開到門去果個位 一野推佢去門就咪搞撚掂

我

其實佢啲o靚都搶過佢嘅低位